\documentclass[french]{article}
\usepackage{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{xspace}

\title{Genealogy}
\author{Zarrad Mohamed Amine}
\date{Octobre 2023}
\newcommand{\myname}{Zarrad Mohamed Amine\xspace}

\begin{document}
\maketitle
\newpage
\myname Je m'appelle TURING Alan.
TURING Alan est le ts de Kurt GÖDEL.
TURING Alan est le petit-ls de LOVELACE Ada.
KNUTH Donald est le neveu de TURING Alan.
LAMPORT Leslie est le petit frère de KNUTH Donald et donc également
le neveu de TURING Alan.

\end{document}